好友同事讚張祺忠為人隨和 其妻則如天拿水「一撻即着」

港大機械工程系副教授張褀忠殺妻案，辯方今日(20日)先後傳召被告的同事，以及跟他相識逾50年的建築師好友陳梁材作供。他們均大讚被告為人隨和，但在2018年3月大病一場後便變得無耐性及容易發忟。至於死者，有人就指她經常罵人，私底下更稱她是「天拿水」，即「一撻即着不會收聲」。好友更直指她欠缺優默感及社交技巧，他的妻子亦因她的說話而不想再與她聚會。

咁既女人都屌得落

你又知係教授屌佢

毒撚後生時見有女就上啦
同埋有啲m底毒撚成日幻想有靚女傲矯日日屌自己